
2009-12-08t09:51:0z
dunya
can kamiloğlu başbakan recep tayyip erdoğan ba çok daha fazla özgür ol  başbakan erdoğan resmi temas sürdür davet ol john hopkins üniversite bir   konuş ard çoğunluğ üniversite öğrenci katılım çeşitli soru   abd kongre geç hafta  bas özgürlüğ konu konuş hatırla  bu konu görüş sor erdoğan ülke bas özgürlüğ o  ileri  cumhurbaşkan başbakan biz aile yer yer   her türlü hürriyet var diye  erdoğan   aile türk ba eleştir  bu eleştiri hakaret boyut var   o denli hakaret  hakaret bas özgürlüğ  birşey  be eleştiri  değil kes vergi ceza gel   gelip biz burada şikayet  burada kulis ol  bu konu maliye bir vergi nokta sıkıntı alaka vergi konu  vergi kaçakçı çok  çalış ben müdahale yetki   maliye gereğ yap diye  başbakan erdoğan  amerikan kongre bas özgürlüğ konu bir tavsiye   bil iste   masa yatır   ama bu tür lobi bas özgürlüğ sorgula bas çok daha   anka ck dh bün 
